How to play:

run python damdas3batucoba.py

Di awal permainan, komputer akan meng-setting secara random siapa yang akan main pertama atau main kedua. Anda bisa menggunakan left click
untuk memilih pion mana yang ingin anda mainkan dan bergerak ke mana.